ON9調景嶺站

一個站咁撚細 但都有十鳩幾個粉紅衫人
有冇人知佢地係咩料

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

東涌都好撚多

但你諗下黨鐵一個鐘就已經洗千幾蚊請人黎睇跳閘
都幾不智下
不如組隊一齊跳調景嶺？